建議17區區議會聯合調查今屆大量種票賄選問題

千山萬水走到黎呢步
我知黎緊既日子會有大量既野需要做
既然攞到17區主導權
我認為其中一項重要既事
就係調查大規模種票同賄選
因為下年立法會選舉一定會種得更過份

首先召選舉事務處同廉政公署黎照肺
果D信有曬地址同名
一對返申請人既轉地址申請表格
跟本就冇得走
我諗果度應該拉到幾千人
而且最好拉到代佢哋申請改地址既人同幕後黑手就更好
阿公阿婆到時實會話乜都唔知
既然唔知就要佢哋篤出邊個幫佢哋做
最重要係迫選舉事務處制訂防止種票既方案
例如加強認證方法，由其已經有呢批無此人信
可以整個懷疑種票名單，
佢哋下次再申請轉地址就可以方便查證
而且仲可以分析種票係來自邊一區

今次贏純粹好彩，政府犯錯攻打大學
對方竟然動員到120萬鐵票
出年立法會選舉冇理由要手足黎多次死守校園
而且建制派都話個選舉唔公平
我相信佢哋唔會反對調查的

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

支持，一定要查到底

唔可以比種票繼續

支持支持！
將所拍到影到交比議員，舉部去ICAC, 公告於國際，比全世界知道中共不斷破壞香港法治及選舉！
其後要商討點防止及制止......ICAC 應該要查埋中聯辦呢啲成日搞破壞嘅機構.......
據聞種票已經有好幾十萬，情況嚴重.....

啱呀 藍絲都有話泛民種票
咁調查種票一定係黃藍共識

推

推!

事有緩急，上任第一件事，咬住721黎做，唔好放口

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

Push

非分化
其實佢地係唔係做緊野?

咁都冇人理好撚擔憂

整永久連儂牆

等如報警咁, 呢d政府永遠唔會查

呢單真係要大力處理！

派利是嗰個係邊個

推吖

Pish！

贏左場架，輸左個家！

大佬 人地岩岩當選左一個星期都無